你係謝霆鋒，你會揀王菲定張柏芝做人世？

王菲
張柏芝

食支那嫩雞唔撚好？

Why not both

兩個都唔揀
大把又靚又大波傻妹濕住排隊屌

兩個都唔要
Sp ok
老婆不了

兩個都唔簡

搵件後生D唔好

唔講老唔老，單講性格仍然係兩個都唔揀

佢想要的話 大把後生妹排隊比佢屌

兩個都唔揀+1

明明兩個都好正，過人世就係王菲

一定係氣質王菲,

然後學佢老豆再出去係咁溝妹妹仔

Why not兩個都唔揀，學佢老豆咁狂媾妹妹仔？

大部份人都需要一個正常老婆, 作心靈嘅溝通。

OK我認真左

王菲唔係假胸

炒車唔會搵人頂包

兩個都係二手野
搵個大波全新唔好?